除甲醛公司係咪真係work？

$13一呎，400呎起
起碼$5200，有冇其他取代？

其實過一排就冇
講真
你細個屋企冇搬過屋咩
咪又係咁住
怕乜

通風最重要

之前裝修後，用甲醛測試機度
最初都爆晒錶
開大窗吹足兩星期後，個含量仲度過我原本住嗰度

5200租部風機打風吹三四日

洗撚咩屌，買部小米空氣清新機，用除甲醛濾芯，再開幾日窗夠通風，就無架啦
咪哂錢去揾人除甲醛

利申:早排先裝修完

都係一句 睇你信唔信

係咪個種會噴野落牆身到個種？
之前睇過測試真係work
但其實唔係孕婦/嬰兒
應該冇所謂

甲醛係持續釋放既，除非你可以封實d木材如果唔係點都會release到

最有效其實都係keep住開窗

lm